唔好變到同黑警一樣 唔好被仇恨沖昏頭腦

記唔記得天琦講咩呀？
唔好死攬住不割席黎合理化所有行為呀
宜家放火有咩用先？
你地自己話不割席
但自己圍內激進派唔割席冇用嫁
係咪要演化到義士比街坊屌
然後運動越黎越少人參與呀？
宜家林奠好明顯就係利用激進畫面黎係每日記者會播放
從而洗中間派/淺黃腦
你地唔割席係冇用嫁
我都唔會割席
但佢地會呀嘛
請大家保持冷靜
大家既目標都一致
希望唔好唔同意見就話人三毛
細心啲用腦諗下

推

自推

點都好 唔好放火燒建築物
因為火係不可控
普通市民會驚唔小心燒埋自己
火唔同拳頭、棍甚至係刀
火係AOE 小心勿亂用

隔離post見到
尼采：「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸。」

推呀
唔好再屈我係三毛喇

同意，對準政權，推